有無人讀緊poly bs master?

想交換唔同科既blackboard video record

Degree揀做bs狗唔緊要，master都揀做bs狗

上咩堂

lighting, 冷氣 同energy eff.

tg？

bs都要讀master?

如果本身讀EE ME就要讀bs master先可以考牌

留tg

tg: polybse

要有幾廢先要考BS牌

咁應該考咩牌